出軌的男人，可以原諒嗎？

如題

可原諒，但不可再信任

點解唔出軌

有錢個個都出架啦
你試下油頭毒撚有錢 日日搵人中出啦
唔出係因無條件 so當睇唔到就得

5月10日九龍大遊行

可以，因為男人天性如此，你可唔可以唔食飯

why not?同樣出軌女人都可以被原諒

你話邊個先？女？

自由出軌任玩包無嬲嬲豬

可以 不過要預定有下次咁囉

即係分手啦

可以架😂

你出返佢軌lo,打和

我唔係咁既人ma

識返屋企咪得囉

一次不忠，百次不用

個個都係咁講😔